全世界只得港股暴跌

歐洲剛開市都企穩，說明了甚麼？

今日亞洲股市普遍下跌喎

說明了有下跌空間

說明財政預算案on9

歐洲有冇財長出黎派$5000先?

說明大家都肴美元資產貶值

過完新年北水返美國搵真銀喇

美股千秋萬世

臭閪波 屌你老母化臭閪

台，日，韓，支全部跌超過1%喎
亞洲區跌出咗全世界

代表港股廢

冇派5000電子消費卷

垃圾港女

全世界（不包括亞洲）

證明歐洲廢囉。
佢唔跌唔係因為企穩，係因為等美股開市先有方向跟。

證明阿茂想趕走啲買賣港股嘅資金

證明環球都影響唔到香港

賤閪支那+傻閪林鄭政府
唔跌就奇

因為其他國家d政府冇陳茂波d 撚樣咁痴9線

不嬲港股都係最弱
早排信玩港唔玩美變哂傻仔

地位超然 影響唔到又制裁唔到

逃犯天堂

足以證明香港已經唔係國際金融中心

Agger DKLM

證明了市場不滿印花稅加得唔夠多

呀爺要面 今日一跌 聽日就會托